垃圾既係你地班連登毒撚

屌開錯台
完全唔明你地班友屌鳩連登做乜
呢到一班鍵盤戰士嚟咋
你覺得佢地真係會去報考搞事咩？
佢地寧願留返的時間係屋企用鍵盤討伐敵將好過啦

一大堆人話自己都話考 人地學生心急個考試 想考好成績 先咁著緊
你地班垃圾連登毒撚 唔洗考試 唔緊張 講句去考囉去考囉
之後屌7人做咩咁認真 我都係講下姐
究竟係邊個細佬 我登00前既人覺得悲哀

仲有一樣野
就算連登仔唔去考
政府今次咁玩法
一定有大量人去報考
唔洗錢喎 報完就算唔去都得啦
暫時我老母，公司廢中廢老同事，加多班3字出頭同事都有意報考
佢地話自己未經歷過公開試，想試下都好喎
咁係咪代表佢地都係連登仔？

究竟幾廿歲人汁著緊D咩
係唔係連登仔 又點
係呀 一個毒撚話全部女都係雞 咁佢未必係連登仔
只係代表佢地同連登毒撚一樣水平
屌你地班垃圾連登毒撚我覺得係應份

所以我地可以見到00一代係幾咁低質
家陣係政府做錯野玩埋的垃圾政策
你地走去屌鳩普通市民而唔係政府
琴日有巴打post完我都睇過page，只係得幾個人埋怨政府而唔係埋怨其他人
即係依家個情況似係：
1. 政府無能推on9政策，市民走去遊行抗議，你地走去屌班市民阻街而唔係指責政府

2. 巴士司機因工時工資問題罷工（假設係資方問題），你地又走去屌鳩司機搞事
一大堆無業連登毒撚就話00 一代係幾咁低質 黎抬高自己
好心你地做長輩就做好少少 你地真係好撚垃圾

我諗將來呢班垃圾會做藍絲廢中廢老個角色
原本經過偷拍單野，見佢地淨屌連登唔走去屌new3lunch同鄉討
我只係認為佢地刷存在感
點知原來佢地係無知加真心On9
居然係網絡上面咁認真，仲要對住係呢個廢青區

到時睇下有咩人做考生同你地考oral囉
到底係班廢中廢老定係連登仔
分分中成組得返你一個考生
原本我都冇意思考試同玩野
但依家好想報考左先算
可能太長 勿屌

你地話學生既人未來先係廢中廢老
我可以肯定
100%係
學生係未來社會既支柱
你地班垃圾毒撚剩係識J女係唔會明架啦
一黎就話做咩上網咁認真
屌 講完野唔洗負責任？ 你當呢度自己Facebook
匿名完話人 俾人屌 答：做咩咁認真？
岩岩先話玩野唔報 haha 你地咁嬲 我一定走去報
究竟係連登低質D
定係00後低質D
真係有目共睹
連登多垃圾聚集
多數鬧人笑人既人都係企係最出位 最前面
唔代表成個社會都係顛都係連登仔咁
學生DSE加油

再入黎屌7我呀

已經無人想罵我

想考都唔得

你打左咁多野我一句都無睇過
你咪又係用緊連登ac係到講野
點解要話自己都係垃圾先

我認自己係垃圾有咩所謂

網上圍爐講下都唔得 係咪全世界都要做認真撚先

昨日有個Post話搶劫完點走 咁你不如去報警 去屌佢地教唆人搶劫啦

連登都無預過中學生上 依家又唔係登係名校Secret嚇佢地 跟本係唔滿意政府 咪講上網幾句發洩下

正常學生用腦諗下都知 唔會有人得閒試場狂叫加紙 特登報Oral搞事 唔洗返工返學呀 小小事就信到十成十 用下腦有無咁難

我當年考Oral都有兩條友搞事 最後咪又5* 諗返起 果時無條友玩野 可能我都無咁高分 因為Show唔到點Lead住討論 同應變技巧

去考定去搞事

依段比我感覺係為屌而屌
人地想考DSE關你乜事先 又唔係話要搞事
無啦啦標籤人做 毒撚垃圾 做乜野
好明顯係你問題

連登唔係一個正常人應該上嘅科林，認真你就輸

有無睇清楚篇文

If 心態係想搞亂學生
咁考DSE 就關事吧

唔係反對想考DSE既人

飛住黎睇
下下叫人 垃圾毒撚 又粗體又紅字白字 好傷眼

考ORAL都要睇清楚內容先啦

樓主篇野跳黎跳去 睇完都唔知想點啵....

講講下連登仔 又毒撚 又00後 又你老母 又你D同事

點架..

呢篇係熱門果篇 節錄出黎 紅色字就係